● 太子狗屋剛向對面開咗九槍

● 太子狗屋剛向對面開咗 7 槍布袋彈，射中對面鋪頭鐵閘，剛巧有母親手抱嬰兒途經，途人大嗌話有 BB 唔好開槍，黑警繼續射多 2 槍共 9 槍，狗開狗槍好貼切 !

黑警已對所有市民去人性化了，大家可能係時候，學烏克蘭全民反撲了 !?

大家快睇直播，黑警已喪心病狂了!

太子 個mk妹督察 叫人射

推

佢把聲好那煩，晚晚都係佢廣播，我真係好懷疑佢係咪好似特賣場、或執笠鋪咁，一早錄定一大段錄音，晚晚有人圍狗屋就播佢把聲?! 因為一個警察，唔會晚晚返同一更份的 !

BB中槍？

要求聯合國出兵 邊個肯幫手出嘅 新政府願意將香港部分收入送俾嗰啲國家 歡迎全球瓜分香港 嚟多次8國聯軍 寧做外國狗 不做中國人

可能有高人暗中，聯絡左黃絲幕後李超人，由佢富可敵中國之財富，出錢請其他國家出手、或請僱傭兵 ! 再唔係將佢大部份身家，同美國傾出兵 ! (發白日夢 )

其實當初咁多眾籌 不如出多次係搵傭兵。。成千萬應該夠請一隊？

成仟萬同你隊高官未必肯，隊中低層級狗都可能!? 發下夢都好....

唔知 睇戲成日話請就請咁
講真5000萬 我估香港人實籌到

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書